小區已清零 , 突襲式強檢成效顯著

過年可以齊齊跳老舞了

可以拜年逗利是了

拜年可以不用帶口罩了 已清寧

推

毛賊東:先讓一部份人窮起來

封四區搵到幾多個確診？

push

揾唔到 = 防疫成效
揾到 = 堵塞漏洞

開公定開字政府都贏

公我赢，字你輸